一開心就領嘢嘞

好好笑我好好笑 唔知有無笑到出聲定嘴角含春
但係歷久不衰嘅好笑睇十次都會出
字字精華夠我depp往後幾廿年至死
所以我個諗到個原困 應該就係因為
無咁可以忘記但大咗之後就開到
痴撚線啊！！！
有貢高就更大個反所以又一個圈咁
所以都話係避開啲開心就唔會唔開心斬腳趾好
吔蕉啦係咁上下浪費得！！！正蠢閪！

有返真係好感動可以繼續depp

但係我都係認真講唔好笑雖則好笑笑住認真講

做乜扮獸性

我隻踎屎真係發情...好臭

交配

佢異性絕緣體

物似主人

Yes...學到十足

似你咁柒真係

屌你老母

想驅風咪出聲

出咗啦 屌你老母

不了

屌邊個-1

想正.......值

U wim

正仆街來

仲以為你又偷圖

都叫食得嘅

負返以證清白

又唔係話你個碟on9999

sorry 俾個老母你屌返

你隻狗都食得好過我。。。

人靚心地仲靚

笑撚死係我啊係我啊

佢邊fuck靚

做乜哩期咁好口

我咪嗰隻a09.........

頭以下部分

.........feel sorry

kwan jor

咁又係 都廿幾年

我立即屌你老母

閘住

冇撚得閘
我屌到佢嗌救命

邊個得意啲😞

1

嗌咗了 求放過

救命條友係真係弱智 eqiq都低...
由恥笑變真係好無奈.....竟然有咁撚廢同咁撚蠢嘅人

駁到勁撚柒....再串佢都唔忍心 好似同緊弱智仔講道理咁

唔使咁串我牙-.-

整icon真係好過癮屌你老母知咗啲好嘔心嘅嘢真係雞嚟攬住過世啦去